準備踢保 有咩要留意?

如題

留意唔好中柱或者中眉

去睇快必啲片，有好多詳細教學

你個律師有咩建議比你?
班popo好大機會大你
冷靜d唔好比佢地拋到